點解回歸十周年首主題曲好聽咁多

二十年呢首唔知點咁